旺角 炎天丼 blacklisted

啱啱係旺角炎天丼食飯睇緊上水直播，有個後生店員話: 上水啲差佬又噴胡椒噴霧，警民衝突。
之後帶頭巾嗰個唔知老闆定係老啲嘅店員就話: 啱㗎啦，啲後生仔要教訓下，佢哋太得閒。
之後仲話如果佢係阿爺一定做啲野整吓香港，經濟制裁下佢哋，好似你阿媽咁，你跩未唔俾錢你。

臨走我擰轉頭講，就俾多啲人知咩叫做經濟制裁

up

呢個時勢有咩私怨都可以就咁擺上網作對白叫人做野
冇錄音冇片就做野同藍絲廢老9up老屈有咩分別又唔洗本
一係搵多d見證人先開post

係咪聽完叫佢講多次？
下午時間你想有幾多人，戈時得兩、三枱客，計埋我就四五個人度
撇除我聽到坦白講野食係ok，你唔介意咪繼續去

主旨係個個都可以就咁開post唔洗本冇得fact check呀
點知你係咪藍絲屈人地間鋪其實係支持示威者?

咁你繼續去食啦，你要陰謀論咁諗我都無辦法，我聽到既就係呢啲。
點知你係咪藍絲屈我藍絲屈人地咁又得唔得啊？

食餐飯睇到義士比人趕、記者又中椒，條撚樣仲要得得戚戚咁講教訓又剩，上黎講都要比你屈藍絲真係cls

呢間野我成日去，老細唔經常係到，條友應該係打工。

正丫，唔洗排隊就食到

你係老細？